邊度買碎芝士平？

想整意粉,去惠康睇都係40蚊一包,但係好快用完

買一大舊自己磨

芝士本來就係貴野，平既你都唔敢食啦

一樽果啲會唔會平啲

碎芝士多數溝左麵粉等佢唔痴埋一舊咖
百佳買mozzarella一磚都係$29.9